CONTACT	以下よりお問い合わせください。<br>該当のボタンをタップするとメーラーが立ち上がります。
CONTACT_ADDRESS	support-al@fg-games.co.jp
CONTACT1	■メール指定受信を行う方<br>「fg-games.co.jp」の設定をお願いします。<br> <br>▼下記情報がメールへ引用されます。<br>・お客様コード<br>・アプリバージョン<br>・DLC_Ver<br>・ユーザー名<br>・ご使用の機種<br>・ご使用のOSバージョン<br><br>▼お問い合わせ受付時間<br>　10:00～18:00（月～金）<br>※土・日・祝日は除く<br> <br>■お問い合わせに関する注意事項<br>・お問い合わせの内容や状況によりましては、ご案内までにお時間を頂戴する場合やお答えいたしかねる場合がございます。<br>・お知らせや公式サイトにてご案内している内容や不具合に関しては、<br>告知内容をもって返答とかえさせていただく場合がございます。あらかじめご了承ください。<br>・ドメイン指定により、メールが届かないことがございます。<br>「@fg-games.co.jp」からのメールが届くように受信設定の変更をお願いいたします。<br>（お問い合わせメール送信後には、お問い合わせを受け付けた旨をお知らせする自動返信メールが届きますので、届かない場合には受信設定をご確認下さい）<br> ・ゲームに関するご質問について、ヘルプに内容が記載されている場合がございます。<br>お手数ですが、お問い合わせ前にご確認をお願いいたします。<br>・ゲームの攻略情報や仕様の詳細等については、個別にご案内はおこなっておりません。<br>・土日・祝日、弊社休業期間中は、サポート窓口も休業となるため、返信は翌営業日以降となります。<br>・お問い合わせの受付・回答に関してはメールにて対応させていただきます。<br>・原則、ご意見・ご要望に関していただいた内容にはご返信いたしておりませんが、<br>ご連絡いただきました内容は確認させていただき今後の改善に努めさせて頂きます。 <br><br>
CONTACT2	お問い合わせ送信後、自動返信にて受付完了メールが送られます。<br> <br>
BTN_MAILER_SETUP	メーラーを起動
CONTACT_SUBJECT	お問い合わせ【誰ガ為のアルケミスト】【{0}】
CONTACT_SUBJECT_01	データ復旧【{0}】
CONTACT_SUBJECT_02	幻晶石購入【{0}】
CONTACT_SUBJECT_03	不具合報告【{0}】
CONTACT_SUBJECT_04	FgG ID【{0}】
CONTACT_SUBJECT_05	ご意見・ご要望【{0}】
CONTACT_SUBJECT_06	その他【{0}】
CONTACT_SUBJECT_07	アカウント削除申請【{0}】
CONTACT_BODY_TEMPLATE	■ご記入ください<br>→<br><br><br><br>{0}-----以下編集不要-----<br>
CONTACT_PLAYER_DATA	・お客様コード：{0}<br>・アプリバージョン：{1}<br>・DLC_Ver：{2}<br>・ユーザー名：{3}<br>・ご使用の機種：{4}<br>・ご使用のOSバージョン：{5}<br>
CONTACT_BODY_OPTION_03	※ご報告いただいた内容は、お知らせや公式サイトなどの告知にてご案内させていただく場合がございます。<br>※原則、本フォームにいただいた内容にはご返信いたしておりませんが、内容により返信をさせていただく場合がございます。 予めご了承ください。<br>
CONTACT_BODY_OPTION_05	原則、ご意見・ご要望に関していただいた内容にはご返信いたしておりません。<br>予めご了承ください。<br>
